有冇咩salon好推介

我同fd 想搵一啲價錢都中上合理既Salon
包電,染,條護同漂既（因為IG太多間 唔知邊間好啲）

lm

隔離絲打有介紹

唔該曬絲打